KD 永遠都做唔到GOAT

就算KD 拎多幾多冠軍同fmvp 都好，始終呢啲都唔係佢自己爭取番黎，GOAT nominees 可以有curry (我心目中嘅係mj) , 但KD 永遠唔佩被討論作為Greatest of all time既資格。根本勇士唔需要KD 都可以衝冠，可能難道大好多，但KD 冇勇士就冇冠軍。

你都on9

其實你有冇睇

人地講衝冠唔係直接拎冠呀on9
係又反唔係又反

Fmvp都無點做GOAT

2屆fmvp
唔需要
你搵全nba邊個去都頂唔到kd做嘅野
就算你搵lbj都係咁話 lbj一定弱化隊友
睇下佢班全nba最貴嘅隊友就知
你可以話佢冇骨氣 259
但佢嘅實力擺係你面前
唔睇波都可以睇數據

15 年勇士拎冠軍有冇KD 呀。 冇話KD 唔勁，但佢歷史地位永遠冇得同mj, kobe, O'Neal, LeBron 相比

除非有一日佢返okc, carry隊波拎冠

利申:FF

樓下好多文盲
即係覺得3巨既勇只係普通playoff 隊
連登仔果然見解獨到

Kd >> mh

green：你唔黎，我地都可以奪冠；你黎左，我地輕鬆d咁解

2014 前 個個都話勇士陣容差
打起左就話勁

如果個陣係咁勁啊，lbj當年做乜拒絕勇士邀請啊

無KD既勇， 唔會夠騎打. LBJ 呢兩年會拿多2隻ring.
果年項薪簽barnes, 只會變成負資產.

下年KD 再拿fmvp, 到時三連你可以睇下風向會變成點.

佢好似忘記左，全明星陣容個隊，其實就係KD舊東家

冇樓主認同就算做多幾次fmvp都唔得

貴嘅一定勁
如果係咁parson一定好勁

lbj一定弱化隊友
咁點解冇弱化KI?
KI拎冠個年打得出生涯最好咁制

選擇去Fit in 既259, 比熱火時期既FOJ更黑人憎